唔好唔記得有班銀髮族係狗總啊

唔好唔記得有班銀髮族係狗總啊，大家行過多多支持下佢哋。

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

推

係
屋企人黃 但表示日日都唔知我咩行程